Whatsapp有冇得令某人update唔到自己個最後上線?

例如令佢繼續睇到我個最後上線，但時間永久停留在2018-6-10 16:05。

No

咁麻煩 直接關咗佢咪得囉

搞咁多野做咩

我想撚化我上頭，但唔想佢知。

根本無人想知